屌你老母疤狗賤撚到飛機盃都要黑

on9

雜種狗隊隊都關你事

反疤都唔撚比?幫你老母執骨啦

岩牙 疤咁仆街